羅素兄弟：【復仇者聯盟4】片名會嚇死fans

粉絲們等不及要看【復仇者聯盟：無限之戰】，除了想一探這場集結漫威英雄的大戰，另外就是想早日得知接下來的【復仇者聯盟4】的正式片名。喜歡漫威電影宇宙作品的粉絲一定記得，每一部漫威電影宇宙作品的最後一定會打出「xxx將會在【xxx】中再次回歸」文字。也因此，有粉絲主張第4集的正式片名應該會隨著第三集的上映而曝光。

至於為何大家會聚焦在第四集的片名上，最主要的原因就是編導羅素兄弟檔的多次暗示。繼之前公開表示「我們將會等到最佳時機－粉絲都已經吸收完第三集的劇情之後，再行公布第四集的片名。」近日，當某位網友在推特上貼文：「羅素兄弟檔之所以不告訴我們第四集的片名，最主要的原因是那將會爆雷【無限之戰】的劇情，而這真的嚇壞我了。」結果，羅素兄弟檔還特地回了這位網友，不過只有短短幾個字：「真的會。」

至於到底【復仇者聯盟4】的正式片名最有可能於何時正式公布？外媒MovieWeb推測最有可能的時間點應該是會落在漫威影業釋出第一支【復仇者聯盟4】預告的時候。根據以往漫威影業的作業模式，通常第一支預告都會選在暑假的聖地牙哥動漫展上正式曝光；不過，可別忘了漫威過去也曾有過直接跳過這場盛會的紀錄，再加上今年最後一部漫威電影宇宙作品【蟻人與黃蜂女】的上映日期早在SDCC之前，也因此，SDCC會場上是否會曝光第四集的正式片名依然是未知數。

換句話說，想知道【復仇者聯盟4】的正式片名，最快應該也要等到今年暑假SDCC舉辦之後才有機會！

月光寶盒

復仇者聯盟4 - 正義曙光

復仇者聯盟4 英雄隕落

復仇者聯盟4 超人之死

復仇者聯盟4 屌打DC

「復仇者聯盟4」

The Avengers 4 - Heros never die

The Avengers 4 - Hero all die, X Men return

復仇者聯盟4 強勢回歸

復仇者聯盟4 黑寡婦無慘

呢個貼題

Avengers vs X-men

應該蛛蛛仔俾阿姨老蛋

超級無敵我愛你

Avengers : big fan of justice

復仇者聯盟4: 嚇死fans

佢多數會用翻漫畫大事件黎起名
唔通會係secret wars

復仇者聯盟4: 鐵甲奇俠

The Last Avenger

復仇者聯盟4

盧根！

Avengers: a Zack Snyder's movie

Avengers: Da Wae

復仇者聯盟4:美國隊長仲係處

Captain Marvel 會A4 參戰?

The avengers infinity stone part 2

Xmen參戰

Avengers: war infinity

復仇者聯盟4 : My Mother Called Martha

Avengers 4: all fans will be frightened and die

avenger: dc rip

Avengers 4:You ask I ans

Avengers 4: End of MCU

復仇者聯盟4 ： 無限之箭

Avengers: The dawn of Dark Avengers

復仇者聯盟-包龍星慘被數十大漢強姦

復仇者聯盟愛回家

Avengers : No More DC

Avengers : Save Martha

Avengers: Everyone is Martha

Avengers 4: Why Did You Say That Name?

Thanos回歸

Avengers : Infinity war Director special cut
27 April Do you bleed?

開始老了

復仇者聯盟4 ： 呀sir 佢著左我對西瓜🍉喎

重生
所有角色搵新人重新黎一次

house of M
定隊長之死

Hawkeye

Age of Hawkeye

Avengers 4: Age of Marvel

香港譯法:復仇者聯盟4 ： 無限箭爭

Avengers 4 : CGI mustache
Avengers 4 : Martha !
Avengers 4 : you can't save the world alone

DC 聯盟

打完Thanos仲可以打乜

Dormammu, Galactus

復仇者聯盟 4 無位
Avengers 4 Sold out

Dormammu 又出過?

復仇者聯盟4: 不再復仇

Avengers 4: Hawkeye Rises

Avengers 4: Reboot

未死
Red Skull, Zemo都未死都可以繼續用

復仇者聯盟4 : 紅巫女發癲

睇啲comment睇到好撚尷尬

Avengers 4: The last hope

復仇者聯盟4 : 金盆口

復仇者聯盟4:Super

復仇者聯盟4 : 決戰佛地魔

Avengers 4 :i am your father

Avengers 4: Hail Hydra

Stan Lee

X Men?

巨乳聯盟。

好似係劇黎

復仇者聯盟4:羅根

Avenger 4: You Marthafucker

復仇者聯盟4: 蟻俠奇遇記

Avengers：Stan Lee is Boss

復仇者聯盟4: 重點係!

復仇者聯盟4 : Reboot

Fantastic Four (2015): Fant4stic
Avengers 4: 4vengers

Avengers :Happy Logan

復仇者聯盟4:解散

Avengers 4: Reboot The Avengers

Avengers 4: Marvel VS Street Fighters

復仇者聯盟4 ： 無限支箭

Avengers : The Dark Knight

成班以為自己好幽默

The Avengers 4 :THE LAST MOTHER FUCKER

Avengers 4ssemble

導羅素兄弟檔的多次暗示。繼之前公開表示「我們將會等到最佳時機－粉絲都已經吸收完第三集的劇情之後，再行公布第四集的片名。」近日，當某位網友在推特上貼文：「羅素兄弟檔之所以不告訴我們第四集的片名，最主要的原因是那將會爆雷【無限之戰】的劇情，而這真的嚇壞我了。」結果，羅素兄弟檔還特地回了這位網友，不過只有短短幾個字：「真的會。」

【復仇者聯盟4: 做完】

Avenger 4 fantastic
3出fantastic4 所以唔公佈得 會劇透
亦解釋之前傳有Silver Surfer
話唔定最後一顆石係佢地到

Avenger 4:All family dead

冇可能

拍3果陣
迪迪地都未收購 fox
所以係無可能發生

4如果係咁意提下xmen, F4...即刻射得

想拍house of m